{"optionstitle":{"message":"Mo\u017enosti roz\u0161\u00ed\u0159en\u00ed Social Translate"},"name":{"message":"Social Translate"},"defaulttitle":{"message":"P\u0159epnout p\u0159eklad"},"reliable":{"message":"Spolehliv\u00fd"},"primarylang":{"message":"<b>Prim\u00e1rn\u00ed jazyk</b> \u2013 Text bude p\u0159elo\u017een do tohoto jazyka."},"description":{"message":"Social Translate je roz\u0161\u00ed\u0159en\u00ed Chromu, kter\u00e9 automaticky p\u0159ekl\u00e1d\u00e1 datov\u00e9 proudy ud\u00e1lost\u00ed a koment\u00e1\u0159e p\u0159\u00e1tel na str\u00e1nk\u00e1ch soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00ed."},"savebutton":{"message":"Ulo\u017eit"},"transquility":{"message":"<b>Kvalita p\u0159ekladu</b> \u2013 M\u00e1me se sna\u017eit p\u0159elo\u017eit v\u011bt\u0161\u00ed \u010d\u00e1st textu na \u00fakor p\u0159esnosti?"},"secondlang":{"message":"<b>Sekund\u00e1rn\u00ed jazyky</b> \u2013 Text, kter\u00fd bude v n\u011bkter\u00e9m z va\u0161ich sekund\u00e1rn\u00edch jazyk\u016f, nebude p\u0159elo\u017een. Toto nastaven\u00ed je vhodn\u00e9 pro u\u017eivatele, kte\u0159\u00ed mluv\u00ed n\u011bkolika jazyky a cht\u011bj\u00ed datov\u00e9 proudy ud\u00e1lost\u00ed zobrazit v origin\u00e1le."},"aggressive":{"message":"Agresivn\u00ed"},"translationoptions":{"message":"Mo\u017enosti p\u0159ekladu"}}
